呢次真係遍地開花

18區全民運動
只要有一個義士仲被迫害
18區無一個黑警可以得到安寧

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

又進化了

黑警加人工係好合理既事？

push

推